{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009160",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 동탄 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。 チェックイン時間以降に入室でき、チェックアウト時間前に退室していただく必要があります。 チェックアウト後のチェックアウトをご希望の場合は、1時間あたり11,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車は無料でご利用いただけます。 ただし、当社の地下駐車場の職員の判断により、入車不可の車両は裏門公営駐車場の利用費用を最大1万ウォンまで提供します。 機械式タワー駐車システムのため、二輪車の駐車はできません。 K9、モハベ、オールニューカーニバル、ジェネシスG90、BMW7、アウディA8など2013カーニバル基準(全長5,130mm/全幅1,985mm/全高1,820mm)サイズ以上の車両は入車できませんのでご了承ください。 ビュッフェ朝食は平日の場合、午前7:00から9:00まで利用可能で、土曜日、日曜日および祝日には午前7:00から10:00まで利用可能です。 現場で購入する場合、大人は税込みで16,500ウォン、子供は税込みで11,000ウォンでご利用いただけます。 小児満4歳未満はお一人様に限り無料です。 歯ブラシ及び歯磨き粉は有料でご利用いただけます。 付帯施設としてはセブンイレブン、カフェ、ジム、セミナー室が提供され、ワイングラスとオープナーは個別にご用意しております。 すべての追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。 国内パスポートをお持ちの方のみ、ご予約及びご宿泊が可能です。 入室および利用時間の案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に可能で、チェックアウトは12:00以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト後にチェックアウトを延長することはできますか？",
            "answer": "チェックアウト後のチェックアウト延長をご希望の場合、1時間あたり11,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "車のサイズに制限はありますか？",
            "answer": "K9、モハベ、オールニューカーニバル、ジェネシスG90、BMW7、アウディA8など2013カーニバル基準(全長5,130mm/全幅1,985mm/全高1,820mm)サイズ以上の車両は入車できませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "朝食の時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "ビュッフェ朝食は平日の場合、午前7:00から9:00まで利用可能で、土曜日、日曜日および祝日には午前7:00から10:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "現場で購入する場合、大人は税込みで16,500ウォン、子供は税込みで11,000ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "小児は朝食は無料ですか？",
            "answer": "小児満4歳未満はお一人様に限り無料です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は利用できますか？",
            "answer": "歯ブラシ及び歯磨き粉は有料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どんな施設や設備がありますか？",
            "answer": "付帯施設としてはセブンイレブン、カフェ、ジム、セミナー室が提供され、ワイングラスとオープナーは個別にご用意しております。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "すべての追加料金は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "外国人の方も宿泊できますか？",
            "answer": "国内パスポートをお持ちの方のみ、ご予約及びご宿泊が可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインや利用時間についての案内はありますか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降に入室でき、チェックアウトは12:00以前に退室していただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 573
    }
}